（兄弟爬山）法科高感應人士睇唔過眼已開波

師傅都睇唔過眼出手了

中國口交部： 強烈反對靈界勢力干預香港內政

好希望天有眼 收哂佢地班仆街

補充資料

左起：
湯渣、🐭芬、葉劉、何妖、鄭若驊、689、尻聰、張曉明

燒完土地衣後燒，一點火一秒即變大火仲變綠色火，燒到尾段勁大風，啲灰燼係喺半空漂浮，感覺壓迫感好似花市突然好多人向一個方向行

送班大哥大姐去淋病屋企開party，引啲山精妖魅落嚟，就perfect

Help push

push

PUSH 最鍾意睇呢D 靈異野搞社運

唔該曬靈界朋友

唔太識靈異 咁做有咩作用？

正一天傷，元首從良。天師有旨，速捉禍殃。徧通九地，殺鬼擒傷。善者降福，惡者降殃。惡人憎我，盡死報傷。吾令使汝，大逞猖狂。急急如律令。

空中寫「惡人何君堯生於1962年6月4日」

普通人念都有用，普通用呢個啦

希望有用

推

成塊面帶灰氣，似香爐灰嘅色
第一個一定係佢有事

係咪應該唸左「召猖兵咒」先

無養猖兵，唔洗

無養點叫佢地做野？佢地收燒個d衣？

咒力，咁要睇本身個人有無修為

巴打們唔見得有修開法
咁計要幾多巴打先洗得郁一位猖兵

好似whatsapp頻度叫人做野咁，無練開唯有靠人數取勝

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

絲打做唔做得
聽講女仔係陰
會唔會引咗嚟自己到

都做得，驚你咪唔好係屋企做
不過無咩野